
                      Me gustó y eso que no iba con muchas expectativas, risas aseguradas, trama llena de líos que despertaran tus ganas de reír a carcajadas, y se hace bastante entretenida.
        
            